msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: luci\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2009-06-30 06:42+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2014-12-23 02:17-0500\n"
"Last-Translator: teslamint <teslamint@gmail.com>\n"
"Language-Team: Korean\n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: crowdin.com\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: luci\n"
"X-Crowdin-File: freifunk.po\n"

msgid "BSSID"
msgstr "BSSID"

msgid "Bad (ETX > 10)"
msgstr "나쁜 (ETX &gt; 10)"

msgid "Basic Settings"
msgstr "기본 설정"

msgid "Basic settings"
msgstr "기본 설정"

msgid "Basic settings are incomplete. Please go to"
msgstr "기본 설정은 완전 하지 않습니다. 로 이동 하십시오"

msgid "Basic system settings"
msgstr "기본 시스템 설정"

msgid "Bitrate"
msgstr "비트 전송률"

msgid "Channel"
msgstr "채널"

msgid "Check for new firmware versions and perform automatic updates."
msgstr "새로운 펌웨어 버전 확인하고 자동 업데이트를 수행 합니다."

msgid "Client network size"
msgstr "클라이언트 네트워크 크기"

msgid "Community"
msgstr "커뮤니티"

msgid "Community profile"
msgstr "사회 프로필"

msgid "Community settings"
msgstr "커뮤니티 설정"

msgid "Confirm Upgrade"
msgstr "업그레이드를 확인"

msgid "Contact"
msgstr "연락처"

msgid "Contact information is incomplete. Please go to"
msgstr "연락처 정보는 완전 하지 않습니다. 로 이동 하십시오"

msgid "Coordinates"
msgstr "좌표"

msgid "Country code"
msgstr "국가 코드"

msgid "Default routes"
msgstr "기본 경로"

msgid "Disable default content"
msgstr "기본 콘텐츠를 사용 하지 않도록 설정"

msgid "Diversity is enabled for device"
msgstr "다양성 장치 사용"

msgid "E-Mail"
msgstr "전자 메일"

msgid "ESSID"
msgstr "ESSID"

msgid "Edit index page"
msgstr "인덱스 페이지 편집"

msgid "Enable IPv6"
msgstr "I p v 6을 사용 하도록 설정"

msgid "Enable a virtual access point (VAP) by default if possible."
msgstr "기본적으로 가상 액세스 포인트 (VAP)를 가능 하면 사용 합니다."

msgid "Error"
msgstr "오류"

msgid "Find your coordinates with OpenStreetMap"
msgstr "OpenStreetMap으로 좌표를 찾기"

msgid "Freifunk"
msgstr "Freifunk"

msgid "Freifunk Overview"
msgstr "Freifunk 개요"

msgid "Freifunk Remote Update"
msgstr "Freifunk 원격 업데이트"

msgid "Gateway"
msgstr "게이트웨이"

msgid "Go to"
msgstr "로 가다"

msgid "Good (2 < ETX < 4)"
msgstr "좋은 (2 < ETX < 4)"

msgid "Green"
msgstr "그린"

msgid "Hello and welcome in the network of"
msgstr "안녕하세요와의 네트워크에 오신 것을 환영합니다"

msgid "Hide OpenStreetMap"
msgstr "OpenStreetMap 숨기기"

msgid "Homepage"
msgstr "홈페이지"

msgid "Hostname"
msgstr "호스트 이름"

msgid "IPv6 Config"
msgstr "IPv6 구성"

msgid "IPv6 Prefix"
msgstr "IPv6 접두사"

msgid "IPv6 network in CIDR notation."
msgstr "CIDR 표기법에 IPv6 네트워크입니다."

msgid "If selected then the default content element is not shown."
msgstr "다음 기본 콘텐츠를 선택한 경우 요소는 표시 되지 않습니다."

msgid "If you are interested in our project then contact the local community"
msgstr "당신이 우리 프로젝트에 관심이 있다면 다음 지역 사회 문의"

msgid "Index Page"
msgstr "인덱스 페이지"

msgid "Interface"
msgstr "인터페이스"

msgid "Internet access depends on technical and organisational conditions and may or may not work for you."
msgstr "인터넷 기술 및 조직 조건에 따라 달라질 수 있습니다 또는 당신을 위해 작동 하지 않을 수 있습니다."

msgid "It is operated by"
msgstr "그것은 의해 운영"

msgid "Keep configuration"
msgstr "구성 유지"

msgid "Latitude"
msgstr "위도"

msgid "Legend"
msgstr "전설"

msgid "Load"
msgstr "부하"

msgid "Local Time"
msgstr "현지 시간"

msgid "Location"
msgstr "위치"

msgid "Longitude"
msgstr "경도"

msgid "Map"
msgstr "지도"

msgid "Map Error"
msgstr "지도 오류"

msgid "Memory"
msgstr "메모리"

msgid "Mesh prefix"
msgstr "메쉬 접두사"

msgid "Metric"
msgstr "통계"

msgid "Mode"
msgstr "모드"

msgid "Network"
msgstr "네트워크"

msgid "Network for client DHCP addresses"
msgstr "네트워크 클라이언트가 DHCP 주소"

msgid "Nickname"
msgstr "닉네임"

msgid "No default routes known."
msgstr "알려진 없음 기본 라우트입니다."

msgid "Notice"
msgstr "주의 사항"

msgid "OLSR"
msgstr "OLSR"

msgid "Operator"
msgstr "연산자"

msgid "Orange"
msgstr "오렌지"

msgid "Overview"
msgstr "개요"

msgid "Package libiwinfo required!"
msgstr "패키지 libiwinfo 필요!"

msgid "Phone"
msgstr "전화"

msgid "Please fill in your contact details below."
msgstr "아래 귀하의 연락처 정보를 입력 해 주십시오."

msgid "Please set your contact information"
msgstr "귀하의 연락처 정보를 설정 하십시오"

msgid "Power"
msgstr "전원"

msgid "Processor"
msgstr "프로세서"

msgid "Profile"
msgstr "프로필"

msgid "Profile (Expert)"
msgstr "프로필 (전문가)"

msgid "Realname"
msgstr "Realname"

msgid "Red"
msgstr "레드"

msgid "SSID"
msgstr "SSID"

msgid "Select your location with a mouse click on the map. The map will only show up if you are connected to the Internet."
msgstr "지도에 마우스 클릭을 가진 당신의 위치를 선택 합니다. 지도 표시 됩니다 인터넷에 연결된 경우."

msgid "Show OpenStreetMap"
msgstr "OpenStreetMap 표시"

msgid "Show on map"
msgstr "지도에 표시"

msgid "Signal"
msgstr "신호"

msgid "Splash"
msgstr "스플래쉬"

msgid "Start Upgrade"
msgstr "업그레이드 시작"

msgid "Statistics"
msgstr "통계"

msgid "Status"
msgstr "상태"

msgid "Still usable (4 < ETX < 10)"
msgstr "아직 사용할 수 (4 < ETX < 10)"

msgid "System"
msgstr "시스템"

msgid "TX"
msgstr "TX"

msgid "The <em>libiwinfo</em> package is not installed. You must install this component for working wireless configuration!"
msgstr "<em>Libiwinfo</em> 패키지는 설정 되지 않습니다. 무선 구성 작업에 대 한이 구성 요소를 설정 해야 합니다!"

msgid "The OLSRd service is not configured to capture position data from the network.<br /> Please make sure that the nameservice plugin is properly configured and that the <em>latlon_file</em> option is enabled."
msgstr "OLSRd 서비스는 네트워크에서 위치 데이터를 캡처하는 구성 되지 않습니다.<br>Nameservice 플러그인 제대로 구성 되어 있고 <em>latlon_file</em> 옵션이 활성화 되어 있는지 확인 하십시오."

msgid "The installed firmware is the most recent version."
msgstr "설정된 펌웨어는 최신 버전입니다."

msgid "These are the basic settings for your local wireless community. These settings define the default values for the wizard and DO NOT affect the actual configuration of the router."
msgstr "이들은 현지 무선 지역 사회를 위한 기본 설정입니다. 이러한 설정은 마법사에 대 한 기본 값을 정의하고 라우터의 실제 구성 영향을 주지 않습니다."

msgid "These are the settings of your local community."
msgstr "이들은 당신의 지역 사회의 설정입니다."

msgid "These pages will assist you in setting up your router for Freifunk or similar wireless community networks."
msgstr "이 페이지 설정 라우터 Freifunk 또는 유사한 무선 지역 사회 네트워크에 도움이 될 것입니다."

msgid "This is the access point"
msgstr "이것은 액세스 포인트"

msgid "Update Settings"
msgstr "업데이트 설정"

msgid "Update available!"
msgstr "사용 가능한 업데이트!"

msgid "Uptime"
msgstr "가동 시간"

msgid "VAP"
msgstr "VAP"

msgid "Verify downloaded images"
msgstr "다운로드된 이미지를 확인"

msgid "Very good (ETX < 2)"
msgstr "아주 좋은 (ETX < 2)"

msgid "We are an initiative to establish a free, independent and open wireless mesh network."
msgstr "우리는 자유, 독립 및 오픈 무선 메쉬 네트워크를 구축 하는 이니셔티브입니다."

msgid "Wireless Overview"
msgstr "무선 개요"

msgid "Yellow"
msgstr "노란색"

msgid "You can display additional content on the public index page by inserting valid XHTML in the form below.<br />Headlines should be enclosed between &lt;h2&gt; and &lt;/h2&gt;."
msgstr "아래 양식에 유효한 XHTML을 삽입 하 여 공공 인덱스 페이지에 추가 콘텐츠를 표시할 수 있습니다.<br>&lt; H 2 &gt; 사이 동봉 해야 하는 헤드 라인 및 &lt; / h 2 &gt;."

msgid "You can find further information about the global Freifunk initiative at"
msgstr "글로벌 Freifunk 이니셔티브에 대 한 정보를 추가 찾을 수 있습니다."

msgid "You can manually edit the selected community profile here."
msgstr "여기 선택한 커뮤니티 프로필을 수동으로 편집할 수 있습니다."

msgid "You need to select a profile before you can edit it. To select a profile go to"
msgstr "전에 편집할 수 있는 프로필을 선택 해야 합니다. 선택 하려면 프로 파일 이동"

msgid "and fill out all required fields."
msgstr "그리고 모든 필수 필드를 작성 합니다."

msgid "buffered"
msgstr "버퍼링"

msgid "cached"
msgstr "캐시"

msgid "e.g."
msgstr "예를 들어"

msgid "free"
msgstr "무료"

msgid "to disable it."
msgstr "그것을 해제 합니다."

msgid "used"
msgstr "사용"

msgid "wireless settings"
msgstr "무선 설정"

